有無人覺得羅天宇好似猩猩王Donkey Kong

如果食到咁多女我又唔介意似

咁我話真係似姐，中性評價

有無人知佢家族幾有錢？

認真，佢呢種偽毒樣+談吐（性格唔知）女仔好中意

睇wiki佢老母以前比受仔包過